Title: Elleanthus cordidactylus Ackerman
Description: Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?yellow
Date: 21/2/2021
Keywords: blog
Category: Sonsing
Author: Gigazoom
Tags: article
Published: true
Background: #7ba527
Color: #6bfd5b
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sullae consulatum? Quid de Platone aut de Democrito loquar? Et nemo nimium beatus est; Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. Poterat autem inpune; 

Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Duo Reges: constructio interrete. Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam. Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; 


	Sedulo, inquam, faciam.
	Paria sunt igitur.
	Facete M.
	Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio.
	Quonam, inquit, modo?
	Haec dicuntur fortasse ieiunius;
	Quid adiuvas?
	Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum?




An quod ita callida est, ut optime possit architectari
voluptates?

Gracchum patrem non beatiorem fuisse quam fillum, cum alter
stabilire rem publicam studuerit, alter evertere.




	Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi?
	Quod quidem iam fit etiam in Academia.
	Serpere anguiculos, nare anaticulas, evolare merulas, cornibus uti videmus boves, nepas aculeis.
	Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta.
	In eo autem voluptas omnium Latine loquentium more ponitur, cum percipitur ea, quae sensum aliquem moveat, iucunditas.
	Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri.



Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes. Idemne, quod iucunde? Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum. Et non ex maxima parte de tota iudicabis? -, sed ut hoc iudicaremus, non esse in iis partem maximam positam beate aut secus vivendi. Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? Sin ea non neglegemus neque tamen ad finem summi boni referemus, non multum ab Erilli levitate aberrabimus. Maximus dolor, inquit, brevis est. Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante. 

Est autem officium, quod ita factum est, ut eius facti probabilis ratio reddi possit. Quare hoc videndum est, possitne nobis hoc ratio philosophorum dare. 

Negare non possum. Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest. Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me. Sed haec nihil sane ad rem; Non enim solum Torquatus dixit quid sentiret, sed etiam cur. Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum. 

Diodorus, eius auditor, adiungit ad honestatem vacuitatem doloris. At multis se probavit. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Quis istud, quaeso, nesciebat? Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Hoc simile tandem est? Inquit, respondet: Quia, nisi quod honestum est, nullum est aliud bonum! Non quaero iam verumne sit; Haec dicuntur fortasse ieiunius; 

Hic quoque suus est de summoque bono dissentiens dici vere Peripateticus non potest. Et quidem, inquit, vehementer errat; Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Prodest, inquit, mihi eo esse animo. An me, inquis, tam amentem putas, ut apud imperitos isto modo loquar? Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante. Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? 


Eorum erat iste mos qui tum sophistae nominabantur, quorum e
numero primus est ausus Leontinus Gorgias in conventu
poscere quaestionem, id est iubere dicere, qua de re quis
vellet audire.

Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;



Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt. Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Videsne quam sit magna dissensio? Ita multa dicunt, quae vix intellegam. Nam diligi et carum esse iucundum est propterea, quia tutiorem vitam et voluptatem pleniorem efficit. 

Non laboro, inquit, de nomine. In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret. Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. 


	Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L.
	Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior.
	Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere?




	Quam multa vitiosa! summum enim bonum et malum vagiens puer utra voluptate diiudicabit, stante an movente?
	Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere?
	Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt.
	Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere?




	Fatebuntur Stoici haec omnia dicta esse praeclare, neque eam causam Zenoni desciscendi fuisse.




	Hoc autem tempore, etsi multa in omni parte Athenarum sunt in ipsis locis indicia summorum virorum, tamen ego illa moveor exhedra.




	Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat?
	Videsne quam sit magna dissensio?




	Sedulo, inquam, faciam.
	Omnium enim rerum principia parva sunt, sed suis progressionibus usa augentur nec sine causa;
	Qui convenit?
	Nihil ad rem! Ne sit sane;



Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem. Tubulum fuisse, qua illum, cuius is condemnatus est rogatione, P. Quid sequatur, quid repugnet, vident. Simus igitur contenti his. Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Quid dubitas igitur mutare principia naturae? Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Nihilne te delectat umquam -video, quicum loquar-, te igitur, Torquate, ipsum per se nihil delectat? Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. 


